hi 淡友 (537)

又話走

來世不做傻牛軍 半夜大跌也不驚

唔巧走啦

1001中左又唔開

1

我決定以後都係自己炒算 唔上黎了
有成績先上返黎報喜
諗返今日輸獲甘既原因都係因為冇自己分析
上到272 over晒BB頂仲牛 已經仆得街 琴日睇到好明顯既島頂但仲加牛
比BBB影響左
絕對冇責怪任何人既意思 不過只係信自己但輸都會甘心啲

25700未呀

又落地肉啦
今朝訓醒9點開都有100點

屌咁快又開車cls

輸Q哂

屌你隻熊又羊返果100k返黎

255牛，玩撚完

美女CLS24550

玲玲算唔算到我幾時出山係好時機

可能唔駛死呢

唔玩牛熊姐，但都會上黎傾下計，因為我無咩朋友啦

沽爆佢25964-1

岩啦有無貨都9叫下

油同miki大跌

呢個時勢做好友多多錢都唔夠輸

唔玩啦 比返d錢我

255牛過夜同257牛過夜無分別 一低開實劏

我都係上黎9up下

頭先試用左一下ig 玩大期，羊左5k

有無人挽留我

半身不遂

盤前-500 真崩盤?

WA, 好心你班友啦，
可唔可以唔撚好再跌800冚球產
升800就B浪呀，冷靜啲得唔撚得呀?
zoom out 返個chart 去睇成件事得唔撚得呀?

係 wor 屌 .........

咁真係無得玩住

你demo賺到3倍時

話唔定美股未開 你已經發左達

正解呀屌~

好唔想見到
我寧願佢每日跌幾百好過咁樣日日千跌

話唔玩又玩

又咁睇
壞消息盡出
跌到咁勁會唔會彈呢
如果今晚期跌到257
美開市跌到245不保
會考慮加過

挽留

輸完錢仲未比政府搶錢

佢話唔玩牛熊玩ig

加牛？

唔會盡出
邊個諗到拉華為都會跌幾舊
根本無路捉

可能有逃生門走咁

原來今次豬左成40k

今年稅貸仲好靜咁..............

我今朝既263牛都係咁諗

VIX抽升

我8月個陣交左

會不會穿259

睇下人老美開巿點玩

又羊返返黎 好爽

大家好好記住今日
閃人先

有冇諗過跌多一層先b 浪

老美棍上

25940 左右好似有support

你又走？

幾十點都棍

痴線撚死左好多人

10點已經算

淡友post又改下風氣喇。唔好再鳩叫

邊有得改

是但開枝唔係紅色就係架㕸

照舊少d上黎姐

即刻打回原形

放工
平時都會整串燒賣食下
依家都係直接返屋企

當減肥啦

我明

明明你叫得最大聲 ...

做咩咁快推爆左我個post

有幾多豬左

你fat fat

246好撚硬

今日豬左4蚊
呢幾日輸撚左60K

其實huawei條女好似50路果d封面主角

你終於領略到淡友PO既真理了
恭喜

又黎燈

未開始fat
依家補返之前啲信念位咋

妖 我D SQ連升7日縮到PK
然後兩日跌翻哂蝕死

爸爸

24550掂到又彈，好撚硬

等我接力

今日叻仔

又幾似

我都係信自己了。

唔好再出咁

熊熊哈

350k

我過海巴都唔搭啦
行去搭船再行路...

成日到條樓梯但無份行

屌 俾你發現左

話時話圖爺買左乜

set 6700,6750,6800 入 a 1 5 張算。雖然無咩希望

牙簽睇咩

睇淡囉 有無買野就唔知

食一串喇今日 開心下喇

聽日大跌呀 屌

清你識睇喎 50路

畀圖爺大審判

美女追沽唔好山底沽 呢90日9up有咩好消息隨時彈翻近前頂

圖爺終於威番次

熊哈熊熊哈

就係咁簡單

圖爺做淡倉

前頂

咁大力

你同你自己講吧
你既山底SQ

前頂？？？

6150先

期指加幾張過夜

呢個post我諗會少左好多人上來
今日都已經夠慘烈

咁你博唔博overshot呢單野而彈？

等佢殺埋啲牛先

Dlllllm

好多巴打兩日跌千二點
應該針左了

一齊為布神同牛軍 默哀一分鐘。聽日連登淡友post停市一日

淡友唔係慶祝咩

iphone 6s 64GB 白色

好彩有沽美女 唔係針左了

聽日再跌多五百呢個post真係
針多十幾個巴打

只要市停 牛軍就唔會屍橫遍野

所以唔敢加住囉

好彩開左熊加本多。
唔係尋日豬成80k 應該今日ifc見

係呀

包括我
100k玩到上300k
到今日得番幾k profit
今日收市前 乜倉都賣哂平靜下心情先

搵人聽日走港X所搞事 聽日停市呀

Win?

我啲山底尋日都翻左家鄉 美女真係on99

今晚唔希望美股停市，DLLM 我mdf 無啦

好在無700

巴打all in左？？？

清同屋企人去食buffet無人睇住你隻貓 me提供托管服務 日收300$

屌你原來272時個強姦金又買左
基金狗屌你老母

當me 9 up

見到dji 日k今晚應該跌

250!

個本冇事姐 係所有profit近乎近清空
要再從新出發

夢清你啲熊fat fat la 點解要趕盡殺絕 240！

今晚升先係奇事

我個盤都有美股，今晚去沽人仔算。

跌緊啦已經

yes

而家個市話升就升，話跌就跌，牛熊寧願賺少啲都唔過夜

咁點解仲會咁多人牛過

我意思係佢地既日市

第二隻烏鴉

183 4633 打去問下

Congrats

mpf以債劵為主

熊師傅係咪搵我

去波台問下

HSI冇開啊妖
275都唔到

NASDAQ
考慮緊要唔要7000先食半等彈小小再補翻

Smart money 大戶牛

不過我都唔敢重熊過，點知條上升軌一篤就穿。。。。。。。

沒事巴

強烈建議清你del apps 半年後再睇

唔係熊師傅可唔可以搵你

可以

尋晚夜期派哂啦

唔會囉。6100食如有

12月係咪撚狗再撚狗loop

升呀

為何入淡友post跌市D人會唔開心

跌得太快

因為淡友只係一個網名黎

奈奈仲未開始叫春 係咪退出左啦

Demo住先
講真咁玩好玩過牛熊
少少都食得

又要講hi 淡友嘅歷史

玩緊ig

市場嚴禁惡意做空

今日德國佬已經穿左前底
佢已經無底啦

仲未真跌，小心一野夾上275

當無人再覺得係b浪
B浪就會黎

都係大上大落架喇 好難捉到條棍
除非熄app坐定定

咩事要全球跌先 美債倒掛？

-35k

今日既7:30棍係向上

上升軌穿？

其實話大户好倉，大户係咪反哂手屠殺散户？係咩無底直插。？

好野 等我試下小注玩貪心小小先

熊佢老母

唔鳩叫咁上黎做咩

d熊好貴喇又

睇奈奈俾人夾

聽日跌破上升軌道喇 點算

無證據顯示，加上邊有時間俾大倉轉倉

又俾奈奈對波挾。
不過佢對細波唔知挾唔挾得起我條巨龍

230先係

D 都細？

有冇好消息

布神叫晒你地入牛 今日得200 點波幅佢仲有20% 落袋 咁係咪即係佢反左手沒同你地講?

佢邊有d呀 目測最多c
但應該係b

奈奈日日上黎表演

你牛左咩

係時侯dji+1

一向都唔睇佢做咩倉

暫時食緊呢千點profit
我會等佢穿259後25850左右買上

係，但技術面真係唔樂觀

有咩網址可以睇倒保カ加通道？

你淨係玩港女

呢啲位熊小心比人夾

真心問？個個網都有架喎

咩睇圖apps都有啦

7:30

有冇好介紹？

每人心中都有一條

暫時睇壞消息盡出
今日跌幅都叫做追返落後
插多一口會反彈未定
但唔係反彈返272個隻
我估263-265水平要再睇咩環境
259一穿應該有一下急插先有位買上

睇埋聽日先決定點入市

跌到懷疑人生

算吧啦打手, 你唔係第一個, 會被你講兩句就影響到既依家已經唔會係度聽你講野 仲留係度既點都有D智慧唔會比你水9到

BTW 布巴上面已經貼左倉
佢係你老母? 真係奉旨行一步吸淡氣都要報告晒出黎先得?

有個ig問題想問下
當我-1果陣食左6點+1又食番6點
咁total我咪要先俾佢食12點先有賺

好似破緊地獄

又跌了

係

259

你快d平倉救市

7:30 棍向下

止蝕左

佢平左

我不嬲都係睇升買跌
今次睇升買升 就出事啦

買多張升啦

入牛輸既錢追返曬 唔洗輸啦

人人擅長既工具唔同，風險承受能力唔同，跟足人咁玩都係同賭錢無分別
我自問無allin既膽量本事，平時咪10-20k上落，捉到轉角咪執10皮8皮咁囉

順勢嬴在膽 繼續推落去

我都有同感，有時睇到啲留言，真心影響方向，都試過輸爆，而家只睇少數人留言

IG你個買入賣出價已經係比佢先食左你價之後先到你買入賣出

例如依家IG個價係100點 (呢個價只有係個圖度先睇到),
HSI日市5點手續費既意思係
呢一刻你向IG買入就要用102.5
你向IG賣出就係用97.5

所以如果我冇理解錯,
你-1又好, +1又好, 只要你買賣果一刻見到IG係寫你有6點PROFIT, 你就真係有6點PROFIT
只係實際上你應該有6+5點PROFIT, 不過已經比IG扣起左5點

你洗乜炒，我養你咪得

25700見

有無巴打有性趣

沖個涼就穿左

夢清好型 連推12口熊 推爆莊

認真 我睇港股真係睇得唔淡
我相信佢跌只不過係為左升
穿上升軌都係呃人以為跌
但問題係在於我唔夾得

利申：唔好信痴線嘅講野

股joy呀

許願未

已pm

平倉有老麥食

爭人錢唔還俾人借刀ja ?

姐姐

低水 232

啱條件先算啦

大戶7點半準時做野

許左
睇吓呢兩日會唔會見到

比個網址我，thx

想邀請你加入熊軍
想你確認係c浪
同想幫你含

cls
點解會有個熊奶既

Yahoo財經

唔該大家答一答我
我沒熊過係咪好on9？

一直都覺得奶清你有種

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿。

既感覺

熊奶奈奈

不是，我認為今天熊過有風險

你唔好叫熊師傅啦 你都唔熊

你咁認真，搞到我有啲驚
我仲以為會個個都話我on9添

是我沒膽，我抵死

依加係逢高加沽勢

那來的老翻

彈高啲
再-1

我都諗住熊過，諗左半粒鍾，59分落唔切

今日將抽的錢俾晒1177

熊師傅居然無熊

撈底？

姐姐有冇-1？

可惜阿清

無底

有科網股王中之王既put

成日話熊 自己又唔買

想問各位大哥
Ig玩大期要放幾多錢
細期又要幾多錢

同埋佢話會送600美
係5次交易之後直接入落ac?

熊師傅冇熊
不如改名用傻師傳啦

大屍話靠邊站
依家個閪位加咁多鬼消息，過夜=賭 完全講運氣，dt好過啦

我唔係隨便過夜架麻
好有信心就落10手姐

你講我岩呀

如果可以回到昨天收市前
我一定allin熊爆佢

阿籤，我屌你

如果回到前日 我一定唔會牛爆
仆街喇 你老未大戶

從來股市升係為左跌
跌係為左升
蹲低只是為了跳得更高

如果大戶做好倉
會點做？
升俾你話你知做好倉？
跟住再大升齊齊賺？

Fine 就當唔睇倉
睇圖 都未算太淡吧？

都唔知點先肯死落去，呢兩日跌1千
佢都沒跌過

熊軍依家係惡架喇

好耐之前好有人係Server 房倒寫可樂之後死機

帶埋我翻去 借錢all

你有咩貨

細最少三千幾，大就2期
應該係

要唔要邀請code

牛熊都有 牛多d。好彩有袋底熊

嘩 咁咪點都叫贏囉

屌你 d回覆句句都一樣

沽落去呀！

呢兩日都做佢唔低
除咗全球科網股爆
我真係諗唔到有咩方法做低佢

我平時信奉嘅幾項指標都出左signal今個月內會行c，信住先

嘩，屌
已射，thx沒事

短期可call或者等抽再加沽

今個月冇幾日

今次射左好多
而家bookmark，聽朝再睇再射

開始黎料

納彈左30點

靠信念坐到佢跌穿50

幾時先有牛熊圖

升番咪贏囉

今個月內會行c

你地係要攪佢
人地分明磨鳩你D工具
今日入PUT正 縮哂VOL

我遲早兩邊買晒，食晒佢老味輪商啲格

券商太西
一食食你10格

買起成條輪佢

［member]沒巴誠心請教你是見反彈浪上頂位的5c還是熊市直落的C?[/member]

彈到
港股好想-1

納dee想上返6700?

聽日升返2000 幫今日嘅牛報仇

升返200都夠，唉

師兄 我都成倉牛 聽日等數錢

確認25900終極一底

高開殺熊再大插殺牛再升

多謝大戶守護住25900 好彩臨收市入咗牛

升20都收貨

上面d熊仲高過姚明

利申 259牛

買牛仲咁大聲
你係咪好好打呀

最近隻熊幾多

納dee已經冇力跌 暴力反彈緊喇清

一陣出job report

打哂你D牛再彈

我聽朝去IFC幫你霸埋位

聽日一係牛一係熊

布神去左邊

手捉口病

有無巴打慘過我 上月既正數兩日輸哂

點解可以輸多過100%

點樣輸多過100%？

孖展？

期棍落

因為今朝轉左錢入黎,跟住輸多過琴晚結餘

一齊慢慢再搵過

但係我已無感覺

唔夠你黎

期好睇過戲， 依家真係食花生好過， 睇D高手玩算

仲以為無得再試259關口

唔知今晚點呢

巴打咩感覺

緊張

牛軍真係笑話

一樣

放牛軍一馬吧

日日都裂口
日市就磨西邊

牛軍只求打過和！

又上反6673

巴打唔好放棄
下個月一定會正數

但已經捱唔過今個月...

上兩個星期個戶口冇咗差唔多四成，原本今個星期頭兩日回返少少，但今日豬咗30%，成個人呆哂

計埋再上個月咪感覺輸少左囉

今朝7點支棍有冇中招

10點半再睇
同眾多高手同船倍感安心
希望今晚唔好跌太多
聽晚再跌過SQ先fatfat

我都過唔到年了，輸哂，真係好後悔！

點樣可以多過100%

呢D時候抖一排好D

可以坐幾多點 肯挾就翻到家鄉 挾過千一點

上來對功課好似岩左個下真係心個定啲

今朝入左錢,最後輸多過琴日結餘
唔記得話你知,我份Report 79分,但好似已經唔再重要了

仲諗住263牛開市9:30市價盤走，點知9:20比人槍啪

沒事巴， 美股穿前底24122 有冇可能性？

如果係就行緊A3?

257 渣到落黎 有小小想加倉

慘豬

日山手一弓

可能真係上咗癮
本身諗住正數返就唔玩
但次次一正數 第二日都豬番

又陰升返

係咁妹升

美股唔開市都可以大裂口低開，真係估佢唔到

賭係一定會上癮 easy come easy go

港女係咁
第一日先知

上星期五開嗰隻牛仔
琴日0.075，今日0.013走

Same here
未開之前其實估最多開255
點知即啪

Difficult come easy go

已經想加

dji跌100點比我走得唔得

見到263條隊咁長就知無希望

牛扒

轉玩dt瘋狂汁格仔算

即時無晒信念

笑到gap gap 聲

飛蛾撲火 祝今晚牛過既你地好運

等你許願打救/你-1過好嗎

我都好想睇下會唔會返到我許願位
番唔嘅話真係以後都唔會有信念

唔怪得5點3開始drop, 原來已經助跑緊

唔怕啦上番去
美女又彈啦，牛軍唔洗驚啦

清考慮比隻貓我託管未 230！

依家開沽，11點又可以收錢

我未開啊
邀請code有咩用

仲以為係奶清

我未諗好邊日，之後再FIRM你

今晚又黎久違夜期試底大法

又黎dead cat bounce

會殺兩條牛柱

奶清都冇買嘢

野牛燒不盡

各位ig巴打想問下點解我模擬倉trade 都有email通知 但真倉無？
睇過哂通訊果度已經tick哂

點解會咁多賭仔買牛架屌！

兩條咁少? 25900真係咁硬 ?

用咗好似有少少錢收返

持有300點內牛既最好瞓一日 開心過禮拜
唔睇唔知打左靶

最後逃生門，gogogo

等睇今晚老美跌1201點

侵侵見大跌完今晚可能出手撚狗

$300 就開到
極限細期

20點

睇電視等開市先

超極細期 ，幾十點就玩完

試過20秒都頂唔到

伊貝用開邊幾種方法睇股市？

有冇人有玩基金投資？

好似今朝9:15-9:20嗰陣咁

KADO豬到要FF安慰自己

奪命金開頭跌2500點wor
未啪鳩你先算啦

一入就坐8點
即係有12點

買咗福米啦驚閪
今個月實有飯開

今晩唔貪心 道納轉燈就得

跌到244先轉得唔得

我無買點算

唔好玩啦，反彈緊

咪玩啦。老美d千跌無咁快玩完

你輸錢咩

夠鐘交返個場俾我地牛軍

死魚彈，已完，牛軍條撚準備

出兩次數據 一次上 一次落
玩鳩死

一開全死

賓周溶：「中国人不可欺！美加唔放人，就等中国強力報復啦！」

戰狼2

本身都豬緊十幾個架啦 今日又豬翻G20啲profit

IG個app要係邊個地區個app atore先down到？

唉 我都係 re由零開始

Uk / aus

Uk

thanks巴打sss

準備跳入另外一個火坑了

富途沒期比你玩

ig

Futu無期指

如果牛牛搞埋期指就正

原來牛牛冇得玩期

咁玩吓IG demo先

ig 買黃金買到爆倉

點解好似好複雜咁

美股唔好開市呀
港女塊閪已經被插到爛喇

準備大插

牛籤仔

係唔係latest高過opening 所以P&L係負數？

冇所謂啊
開個陣打你邀請code?
我想問細期3千幾坐到幾多點
大期兩萬去又坐多幾多點
Sor for 伸手黨

收手啦好麻

係 一嚟就大期?

你唔好用呢個啦
揀HK10嗰個

Demo嚟

而且我仲未搵到細期係邊

原來係咁

微型合約

我有個問題 納指要跌到幾多sqqq先會有28蚊？ 我睇佢個走勢同往年條數好似唔同咁嘅

sqqq好似類似窩輪咁會縮窩
好似係....

其實好唔好all in sqqq之後等下年

done

屌你老母期指好撚刺激

聽朝開市再玩啦 準時9:15開始玩

沽納巴絲 ready

夜期一開要輸8點
1點後一開就先輸30點

唔係改番20喇咩

發現新大陸

點解嘅？

所以玩日市最好？

就係咁賺手續費

好啊

我估係現貨同期貨既分別？

現貨就20點點差，期貨就30

咁人地唔收手續費
咪用點差去收

現貨過夜要收息
但差價細
期貨唔收
但一開個下差價闊過西

26000 個10幾點都咁多 係咪咁多錢輸呀

賭徒

又修正返啦咩
無留意
盡可能都唔會過夜
差價太闊，比老美夾爆勁易

有邊個唔想做早兩日出面allin272極熊條友

一日已經改番

260-257 打哂fat fat

聽日真係應該食兩條牛
利申 牛過

大家期指止賺點set 成撚日震走

今日老美跌1201點
完成2000點

Ok approved

因為係真千跌

渣打得牛熊

望住啲錢自動跳真係cls

隻26619凍過水la
剛剛睇返得果14交易日
都成550蚊貨,比我0.01走呀

想請教一下，咁今晚1030之後係咪現貨開始左之後已經會即刻跟返期貨個價，即刻減左幾百？

開市前求多次
只求全世界科網股爆

邊到先

..........
期貨係期貨
現貨係現貨
兩樣野黎......

純純以美股計
唔係ig

Ig定道指

係
一開就會痴返埋一齊

sor道指
白痴左咩原來咩都冇講

你只會見到 道指-400 咁上下

納指現貨過夜都要收息？收幾多架？

受教受教多謝紫巴

好似唔多
我印象
我開-1細道
收我10幾蚊

就開ball

好係所有現貨過夜都好

btw不過唔知過夜係計咩時區澳定us時區

我想問細期3千幾坐到幾多點
大期兩萬去又坐多幾多點

睇ig個網會有教
淡倉過計既收費同好倉收費又唔同
好倉係銀行利率+唔知幾多

睇住呀又要

我開納指A$1

Ig 恒指幅日圖
穿bb 中線加macd 死义

我唔想見到隻熊字 改名呀

我搵唔到既

細基本要$2064，你每多$10可以坐1點
大基本要$10276，你每多$50可以坐一點
大細佢都當你有20點，即係你一開就可以以坐20點
細3000可以坐100點左右
大就200點左右

牛軍 做定準備動作 準備針

咩我們的收費如何 咁上下既果一頁
有好多例子教點樣計收費

點解我睇d網係升？

輸到傻左

咁US tech 100cash ($20 mini)係咪就係期貨

一棍升

買牛輸死你

硬淡萬歲

熊軍先係最好

cash係現貨

到底守唔守得住6900呢

準備

針得

Sor有d寫現貨有d又寫cash搞亂左

今晚又有大行情 上黎9叫下感受氣氛先

1點
20美金
$160 一下
一棍就啪

走唔走sqqq好

插緊

大插

無眼睇。

[member]聽朝9:30 exam 我要點走好呢#tired#lme [/member]

買0.25

希望可以轉燈

500點

買@1

Deep v就好笑

沒想像中咁精彩

棍上

呢棍cls

無啦啦又彈

你o的牛打算幾時stop loss

硬好負隅頑抗

升得

你無買

大戶牛

熊軍

開沽機會

上幾多聽日都係低開

熊軍真係笑話

沖完涼出黎
做咩事

精彩

開沽然後訓唔睇

大奇蹟日

依舊睇跌
一陣會好深

一彈60點納，加沽時段黎了

嘩，哩棍成百點都有

差d夾死左 好彩轉身快

師公托市

夾爆

今日美市轉向變緣燈就真係玩死人

升唔起
垃圾

美女起碼識彈 唔似垃圾港女

道指十分鐘已經有200點波幅
港女磨足半日都未必有咁多波幅

夠啦 聽日再跌啦
如果唔係我D SQ唔FATFAT

呢排先大波波姐
好想開沽

日日跌

縮鳩哂

有幾多個牛過

牛點都輸架啦，咁大條牛排

唉唔玩了

牛軍聽日數錢

有無人睇 財經台

個羅博士好撚串

以為自己好叻咁

我睇左成年見佢講野句句有骨串主持

佢係勁野黎架喎

數溪錢

美女升唔起
沽得

勁春咩講真

睇錯幾次市

係咩
以前聽過佢一次talk都ok架

落山

冇油

垃圾到彈唔起

納指就快轉燈

又燈

今日死都唔穿26000
而家就自由出入

有神 快拜

熊！熊！哈！

跌得太小 唔收貨

6600係鑽石底

SOF，好耐冇見

跌穿上升鬼

死貓彈

j5? 但我覺得佢次次做節目都好好笑

信念

大佬你呢排點啊
仲夾緊？

痴線free fall

快得濟

誇張

出左十字

yes.

好唔尊重人

加回應串

老美攪咩

加唔切 慘

爆炸了

-12 24500。 正股食哂

個劇本愈黎愈似樣了

molamola，今日見隻熊四倍就斬左
信念唔夠

美女真心癲，d 波波勁到

定係到
今晚又黎跌多5舊
cls公司

咁嘅市點都賺到少少㗎喎

all night long

快!

all in put

可能美女尾市會反彈

少少

Curry jai 果然晚晚都係到睇美股

美女又跌，聽日會不會又重演開市插落255再極速v返上260?上次咁樣執左啲山底牛肥到仆佳

我好想佢升其實
跌到人都驚

我都想佢升

今晚冇認真睇

間唔中睇下

好刺激今晚

3333快d落地獄就得

咩劇本 分享下

齋睇數字都feel到 彈勁快

亦都可以點都輸到少少架

硬過碌撚咁

感謝紫菜巴
開ig個陣一定入你邀請碼

納Dee CLS公司

今晚個市chok到唔識買

港女硬到 完全唔跟跌

唔知有冇個6750 比我加幾張呢

加油呀 納指

屌想點呀
要上就上啦
撚乜春

130%倉 諗緊load 唔load 多注 加多30%

當然我有錢補

好彩已經all in 牛

點解多過100既

set止賺位 再買其他 好似係

我睇6100會唔會太多

納指啲亂棍

6700沽左

佢牛牛margin

大戶今日補咗好多好倉

記得玩熟demo先好玩真倉
真倉既話就最好入多啲錢，唔好俾佢震一震就自動止蝕

牛！牛！吽！

聽日殺完牛先牛

又加 幾多張？

來一個低開deep v全殺

Thank you
Seaweed ba

玩極限期喇

啲人未驚即係仲會跌

因住晏啲回應華為單野

搵人入熊啦
唔係就唔會升架啦

Ig有無得set止賺

直落唔好咩

有呀 止蝕隔離應該有

限價水平？

點樣係極限期

今晚早d訓 好眼訓
大家加油

極限止蝕

280熊 算唔算宇宙不死熊?想抽反高少少黎放係到

訓教算
今晚唔好跌太多

電腦 睇倉位 果到 有一排野架

但佢準確係咩字就唔記得

今晚跌多D啦
聽朝牛爆佢

彭巴 我做好倉輸緊profit都要like你

彭巴好有中氣

即係輸幾點會即刻俾人斬倉?

天地有正氣

係呀 自動止

Keith leung...

聽日高開我直播塞個頭入屎眼

會唔會有機會放番條五十路出黎（華為條女 慢慢周）跟住話：一場誤會

巨棍上

納dee好硬浄

雖然難d 但都lm先

納dee今日跌最少 叻仔

我都覺 尋日似係死頂派貨

你個名

好核突 唔好表演

落反去啦納指

前晚開始都係架, 後尾仲跌得勁過道指

波幅超大

玩玩下急屎就死

今晚到底想點

24550好撚硬

聽日星期5 要妹了

又係你

真係重上6800

即穿

燈撚到

我當日補多200k 就唔洗追數。

24300好撚硬

港女260都好硬

沽！同我往死裹沽！！！！！

你又唔係冇錢 你又買啱邊 我都唔明

各位巴打早抖

早抖

棍落

玩L完，睇下今年定出年發生

買左牛的 會唔會針 啦？

會開針 因為數錢

姆姆清係咪連續比人夾兩日？

尋日破冰轉身左啦佢

有冇人今朝比入打左把，今日又牛過

成日燈我地

IG極限細期3千蚊
有D想玩下

6740就allin

冇呀 我今朝捐左錢比你地喇 好鬼痛

頂佢又扮豬

納dee扯升
第一次見

扯唔起就會爆落

清轉身未

又落山
廢撚到

咁你頭先做咩用呢兩個 表情？

牛軍叛徒，聽日接受審判啦

今朝on99咁追牛夾到仆街，尾市又買咗堆牛牛過

想問真牛軍巴打重唔重貨 ？

抵撚死啊 咁鐘意乾升 炸撚爆大芋個好倉。你咪接貨羅 262-272 成手蟹貨慢慢SH
大芋仲唔推老母老婆出黎做雞 養家。
不過老雞係冇人要 等比狗屌啦

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

唔算重，不過都好痛

咁衝動 尾市買牛好衝動

聽日堆259牛

入晒彈藥落ig加入沽納大隊 6710細納-1 逢彈再沽

祝福你

太空熊

放心啦 三日跌二千點 點都會有d反彈

260牛應該死硬，希望257牛可以走到

600點

推大戶老母出去做雞

千跌日

有仆街大芋陪葬感覺都舒服少少

仲牛 沽佢老母落 257先走

納仔仲想升?

你買咩位打靶

入定hsi -1啦

死大芋同我隻266牛陪葬啦。
聽日推曬大芋老母老婆去做雞

又啱 要all in 入ig 準備防挾

聽日再跌多800點
我請耆齡王屌大戶老母又點話

真係千跌

納dee快啲落地獄等道指有個伴

等睇又deep V !! 垃圾市過夜=賭

聽日裂口低開直穿257殺晒啲牛牛

沽曬爆佢
外資盡情插入港女吧
插爆大芋個好倉

油

歐洲個個3%up

今晚沽既小心啲

DJI想千跌咁，一日到位

260/257

道指痴撚左線 諗起港女啱啱入熊個陣又係跌到你唔信

一陣1點打多兩棍落去

千跌都黎緊，仲想V

QQ 290條大牛棒棒 劵商唔係唔食啊？。
0920 -20蚊 盡情地中出佢啦

nq好撚挾 沽唔落

果時d傻散又係 想搏反彈。。
點知由280一路打到255先有個brake

外圍咁樣 恆期都不為所動

美期今晚想穿埋24000

dxy無啦啦又穿左升軌

65193 80K 過夜 希望明天變胖熊

今日債匯都出事
股都係繼續跌

入咗+3NQ搏反彈，大戶救下我，唔好跌喇

大家估下聽日千跌
有幾多個大芋要推老母出黎做

我+7

穿埋244

Gun夢清

無錯, 聽日又大裂口，今晚美期似穿24000

大戶唔好跌啦 我唔想jump ifc

dji 冇brake

穿埋
垃圾市

越沽越有 大芋送錢都冇人執 個個博反彈

得唔得呀

納指死守現貨7000

衰鬼

DJI千跌日，恐怖

好想加沽

日日都千跌 想點

咁既橫頭 而家吾沽等幾時

美國做咩自隊?

通常咁急都至少3至4%，所以24000好有可能穿

好似無阻力位呢樣野咁

驚一野反抽

好少可開市個幾鐘dji就跌六舊 以前都係開市跌三舊妹下妹下最後先千跌

機會系留比有膽識既人

所以似後面仲有一大段跌

700點

睇返DJI月線圖..真係好多水位沽

科技100 6660好撚硬

你話今晚dji唔試前底都冇人信